feel到港共對侵侵制裁既回應， 同打壓黃圈差唔多

愈打愈有
繼續日日一篇無問題， 其實驚到瀨屎

無影響， 唔需擔心

因為無方法應對， 唯有口交啦

唔驚

又話反制？